［集思廣益］冬OT 好似彈極都彈唔起嘅？

其實佢地啲片都ok高質丫，但係點解好似彈唔起嘅

開放以下主觀討論

唔係話有一個好藍絲下咩？

佢哋係紅底
有紅色資金
同埋話自己唔抽政治水

胡X 定 零X呀？

係都小薯茄先啦
佢地成team都深黃黎

又想幫手拉客？

Flavia 日日ig出post撐黃喎
撐到俾支那洗版

無人識 唔好係到賣廣告

冬Ot其實好高質
利申: 終極Fans

Well，唔係真係同你落哂場嗰啲囉

不過好過馮天蔓場都唔落嘅

取材冇乜特別，拍攝手法太浮誇，啲片唔好笑得黎仲要睇到好尷尬

有冇例子先，有時候會心微笑嘅野

佢算係冬ot咩

戲屎 完